覺唔覺行人天橋呢樣野係無撚用

開條馬路 油幾條班馬線 插兩支燈咪搞掂 係要搞埋啲又貴又無用既野 又搞到條路長左 行一條馬路幾秒都搞掂 係要整條行幾分鐘既路

落雨果陣我會跑行人天橋

公路點整條斑馬線比你

起咁多斑馬線 塞車塞到暈

HOW ABOUT MY TUNNEL

樓主冇撚腦